Calculatrice de probabilités pour le Texas Hold'em à deux joueurs
=================================================================

![Capture d'écran de la calculatrice](/images/screenshot.png)

par Arthur Fröhlich & Mohammed Abbas Zniber

Pour lancer le programme:
- ./run.bash
- ./compute (sans argument) pour lancer la calculatrice
- ./compute fichier pour lancer la calculatrice à partir d'un fichier (par exemple: ./compute tests_poker/test_14.txt)

Extension réalisée:
- Interface graphique

Fonctionnement
- Selectionner une carte dans le deck de carte et cliquer sur une carte des donnes ou de la table pour la placer
- Re-cliquer sur une carte du deck deja selectionné a pour effet de de-selectionner cette carte
- Pour supprimer une carte des donnes ou de la table, cliquer sur la carte voulue
- Cliquer sur le bouton Reload a pour effet de remettre toutes les cartes des donnes et de la table à vide
- Un chronomètre est présent au dessus du bouton Reload, il se déclenche à chaque fois qu'un calcul est possible (et à chaque clique sur la fenêtre si un calcul est possible, pour faire une moyenne rapide de tête)

Il a été rajouté dans tests_poker quelques tests pour une proba double (test_a/b/c/d.txt)

